有冇人識DD Duck

有無人知DD duck點解叫DD duck